靚女通常都口臭？

話說岩岩有個新女同事第一日番工，細細粒身材又幾好大大波，於是就走去聊下佢傾計點知佢一開口講野索到佢個口臭到癲

諗起佢條仔要同佢打車輪就覺得好慘